有啲咩可以幫助入睡？

朋友成日失眠 想買樣可以幫助入睡嘅嘢比佢
本身想買香薰精油比佢 但佢唔中意有香味嘅嘢
想問下有冇其他介紹

飛機杯

送飛機杯好尷尬。。
可能人哋已經有

送自己屎眼俾佢屌

download 白噪音app
聽住訓

我可以送

酒

佢唔肯屌

未聽過等我今晚試下

佢已經成日飲 唔洗我送

最近都有呢個問題
一係試下褪黑素
不過唔好依賴咗佢

但我試過香薰work的

啱啱google完褪黑素 唔敢比佢用
可能最後都係送香薰比佢 逼下佢聞咁
想問下你係試過邊隻香薰

係咪本身壓力大瞓唔着？

我用香薰機 水加精油㗎
通常落薰衣草+檸檬/西柚
薰衣草有助眠效果
但單落好寡 同邊款混合可以自由選擇

安眠藥加youtube啲安眠音樂

CBD oil

係啊 佢好多嘢諗
擔心佢遲啲去第二到讀書壓力爆煲
所以想送啲嘢比佢帶過去

唔該你佢好似唔抗拒水果香味
你有冇試過無印啲精油？

安眠藥唔敢亂送

明白。同佢出街行吓散心會好過食藥 心病還需心若依呀

有無浴缸，送浴鹽都得
開熱啲，浸完成個人散曬，5分鐘即瞓

我用muji香薰油唔work
有咩牌子好？

佢本身有用呀 所以而家好好瞓
但佢同我講過驚去第二到讀書冇得再依賴呢樣嘢入睡 所以先想送第樣嘢幫佢入睡

我都想陪佢行下散心 但呢一刻我做唔到
要搵佢嘅心藥幫佢了

冇啦 佢廁所唔夠擺浴缸